誰人又為垃圾憂愁

「唔係想拒絕你，只係我唔識鐘意」

我認垃圾A0毒撚無資格表白